除咗食煙仲可以點減壓？

Zzz

啪兩粒安眠藥

要趕deadline

打飛機

屌同事
我成日都屌鳩d同事做錯野

跑步，出身汗

👉👊✊🏻👊✊🏻👊✊🏻😟😫😫😣😣🤪💦💦👧🏻🤱🏻🤱🏻

叫G

靜靜地較暗啲燈，熄左電話電腦佢聽歌

食煙到底點減到壓

屙屎

同問 頭先兩粒鐘已經chur咗半包

喊出黎會舒啲

咬蔗

食屎飲尿

打沙包~

打丁

酒，雪糕